" to run on {systemName}" = " 以兼容 {systemName}"; 
"%1$@ in %2$@" = "在%2$@中，%1$@"; 
"%@ %@ is not %@ %@. To proceed, you need to locate a valid copy of %@ %@." = "%@ %@ 不是 %@ %@。如需繼續，您需要找到並選擇有效的 %@ %@。"; 
"%@ is not installed on your Mac." = "您的 Mac 尚未安裝 %@。"; 
"%@ — Retroactive" = "%@ — 解印"; 
"%@ing" = "%@"; 
"%d%% Complete" = "已完成 %d%%"; 
"10 minutes" = "10 分鐘"; 
"2 minutes" = "2 分鐘"; 
"25 minutes" = "25 分鐘"; 
"A newer version of Retroactive is available." = "可下載新版本解印"; 
"Add Apps" = "添加 App"; 
"Add MobileApps to Favorites" = "將 MobileApps 文件夾添加到個人收藏"; 
"Add a purchased app" = "添加購買歷史記錄中的 App"; 
"After you have already installed Final Cut Pro 7 from a DVD installer or DMG image, Retroactive can download and update Final Cut Pro 7 from version 7.0 to 7.0.3, and unlock it to be compatible with %@." = "當您已經通過 DVD 光盤或 DMG 磁盤鏡像安裝 Final Cut Pro 7 之後，解印可以更新 Final Cut Pro 7.0 至 7.0.3，然後將其解鎖。"; 
"All iPhoto features should be available except for playing videos, exporting slideshows, Photo Stream, and iCloud Photo Sharing." = "幾乎全部 iPhoto 功能都可以正常使用。不可用的功能包括播放視頻、導出幻燈片、照片流，和 iCloud 照片共享。"; 
"Aperture has reduced functionality" = "Aperture 功能受限"; 
"Are you sure you want to stop installing %@?" = "確定要停止安裝 %@？"; 
"Build" = "構建"; 
"Can I use iTunes without Full Disk Access?" = "我能否跳過完全取用瓷碟使用 iTunes？"; 
"Cancel" = "取消"; 
"Check Again" = "重新檢查"; 
"Check for Updates" = "檢查更新"; 
"Classic Look" = "經典外觀"; 
"Click on “Download Update” to download and install the iWork 9.3 Update." = "點擊 “下載更新” 以下載並安裝 iWork 9.3 更新。"; 
"Completed" = "完成"; 
"Configure %@" = "配置 %@"; 
"Connect an iOS device to Apple Configurator 2" = "將 iOS 設備連接至 Apple Configurator 2"; 
"Continue" = "繼續"; 
"Copy support files" = "複製支持文件"; 
"Create New Library" = "創建新資料庫"; 
"DJ apps and Dark Mode" = "DJ 應用和深色模式"; 
"Directly download %@ from the Apple Developer website, then run Retroactive again." = "直接前往 Apple 開發者網站下載 %@，然後重新運行解印。"; 
"Don't Create" = "不創建"; 
"Don't Update (Not Recommended)" = "不更新 (不建議)"; 
"Don't worry. Your existing iTunes library won't be deleted. Instead, it will be renamed." = "不必擔心，您現有的 iTunes 資料庫不會被刪除，而是會被重命名。"; 
"Download" = "下載"; 
"Download %@" = "下載 %@"; 
"Download Update" = "下載更新"; 
"Download Xcode from the Apple Developer website" = "前往 Apple 開發者網站下載 Xcode"; 
"Download and install iWork ’09 from The Internet Archive" = "從互聯網下載 iWork ’09"; 
"Download and install iWork ’09 from The Internet Archive, then install the iWork 9.3 Update." = "從互聯網下載 iWork ’09，並安裝 iWork 9.3 更新包。"; 
"Download and install the iWork 9.3 Update" = "下載並安裝 iWork 9.3 更新包"; 
"Download and update to Final Cut Pro 7.0.3 (2010-02)" = "下載並更新到 Final Cut Pro 7.0.3 (2010-02)"; 
"Download and update to Logic Pro 9.1.8" = "下載並更新到 Logic Pro 9.1.8"; 
"Download iWork ’09" = "下載 iWork ’09"; 
"Download the latest version of %@ %@ from the Purchased list in the Mac App Store, then run Retroactive again." = "前往 Mac App Store 下載最新版本的 %@ %@，然後重新運行解印。"; 
"Drag the IPA to a safe location. To install the app, sync it with Finder or AirDrop it to an iOS device." = "將 IPA 拖動到安全的位置。如需安裝應用程序，通過訪達同步或將其 AirDrop 至 iOS 設備。"; 
"Drill in two more levels of temporary folder. You’ll see the app download in IPA format." = "繼續打開兩層臨時子文件夾。您會發現下載的應用程序以 IPA 格式保存。"; 
"Experimental support on %@" = "對 %@ 提供實驗支持"; 
"Extract %@" = "解包 %@"; 
"Final Cut Pro 7 only supports XML exports" = "Final Cut Pro 7 僅支持導出 XML"; 
"Free up some space and try again." = "請先釋放一些空間，然後再試一次。"; 
"Get Apple Configurator 2" = "獲取 Apple Configurator 2"; 
"Go to the user Library folder" = "前往用戶資源庫文件夾"; 
"If iTunes 12.6.5 can't back up your device, try to use iTunes 12.9.5 or Finder instead." = "如果 iTunes 12.6.5 無法備份您的設備，請安裝 iTunes 12.9.5 或直接使用 Finder。"; 
"If you choose “Optimize for macOS Big Sur”, %@ will work on both macOS Catalina and after upgrading to macOS Big Sur. However some features such as importing photos from removable media will be unavailable on macOS Catalina." = "如果您選擇“為 macOS Big Sur 優化”，%@ 既可以在 macOS Catalina 下運行，也可以在更新至 macOS Big Sur 後運行。然而從可移除的宗卷導入照片等功能將在 macOS Catalina 下不可用。"; 
"If you choose “Optimize for macOS Catalina”, %@ will enjoy improved stability and optimization, but only works on macOS Catalina. After upgrading to macOS Big Sur, you must unlock %@ with Retroactive again." = "如果您選擇“為 macOS Catalina 優化”, %@ 將擁有更高的穩定性和兼容性，但僅可以在 macOS Catalina 下運行。當更新至 macOS Big Sur 後，您必須重新通過解印解鎖 %@。"; 
"If you have a DVD installer for %@, insert the DVD and install it. If you don't have a DVD installer, You may be able to purchase a boxed copy of %@ on eBay." = "如果您有 %@ 的 DVD 安裝光盤，插入光盤並安裝該應用程序。如果您沒有 DVD 安裝光盤，您可能可以在鹹魚等二手交易平台上購買盒裝版 %@。"; 
"If you have already installed %@ %@ at a custom location, you can also locate it manually." = "如果您已經在自定義位置安裝了 %@ %@，請手動尋找並選擇該應用程序。"; 
"If you have already installed Final Cut Pro X on your Mac, the Final Cut Pro 7 package will be grayed out in the Final Cut Studio 3 installer. You need to rename “Final Cut Pro.app” into “Final Cut Pro X.app”, or move it into a different folder." = "如果您已經在 Mac 上安裝了 Final Cut Pro X，在安裝 Final Cut Studio 3 時，您將無法選擇 Final Cut Pro 7 選項。您需要將已安裝的 “Final Cut Pro.app” 重命名為 “Final Cut Pro X.app”，或將其移動到另一個文件夾中。"; 
"If you have installed %@ at a custom location, locate it manually." = "如果您將 %@ 安裝在了自定義的位置，請手動尋找並選擇該應用程序。"; 
"If you have previously downloaded %@ from the Mac App Store, download it again from the Purchased list." = "如果您此前曾在 Mac App Store 下載過 %@，請前往已購清單將其重新下載。"; 
"If you upgrade to macOS Catalina or macOS Big Sur, Final Cut Pro 7, Logic Pro 9, and iWork ’09 will be locked again, and can’t be unlocked. However, Retroactive can still unlock Aperture and iPhoto, or install iTunes on macOS Catalina or macOS Big Sur." = "如果您將 Mac 更新到 macOS Catalina 或 macOS big Sur，Final Cut Pro 7、Logic Pro 9 和 iWork ’09 會被重新封印且無法解除。但解印依然可以在 macOS Catalina 或 macOS Big Sur 下解鎖 Aperture 和 iPhoto，或安裝 iTunes。"; 
"If your Mac doesn't have a DVD drive, you can try to create, locate, or download a DMG installer of %@, and install %@ through the DMG installer." = "如果您的 Mac 沒有 DVD 光驅，您可以試著創建、尋找，或下載 %@ 的 DMG 安裝鏡像，然後通過此 DMG 鏡像安裝 %@。"; 
"If your RAW photos show up as “Unsupported Image Format”, open the “Photos” menu, click on “Reprocess original…”, and reprocess all photos. You may need to reprocess all photos twice." = "如果您的 RAW 原圖無法正常顯示，請先打開“照片”菜單, 選擇“重新處理原件…”，然後按提示重新處理原件。您可能需要重複上述操作兩次。"; 
"Install %@" = "安裝 %@"; 
"Install Final Cut Pro 7 from DVD disc or DMG image" = "從 DVD 光盤或 DMG 磁盤鏡像安裝 Final Cut Pro 7"; 
"Install Logic Pro 9 from DVD disc or DMG image" = "從 DVD 光盤或 DMG 磁盤鏡像安裝 Logic Pro 9"; 
"Install support files" = "安裝支持文件"; 
"It is completely normal for the fans to spin up during the process." = "在此過程中風扇可能加速運轉，這完全正常。"; 
"Keep Installing" = "繼續安裝"; 
"Keep drilling down for the IPA" = "繼續打開子文件夾並找到 IPA"; 
"Keynote ’09 only supports PPTX exports" = "Keynote ’09 僅支持導出 PPTX"; 
"Learn More..." = "進一步了解..."; 
"Learn how to download an iOS app with Apple Configurator 2" = "了解如何使用 Apple Configurator 2 下載 iOS 應用程序"; 
"Locate %@ %@" = "找到並選擇 %@ %@"; 
"Locate Manually..." = "手動尋找..."; 
"Next" = "繼續"; 
"Note: %@" = "注意事項：%@"; 
"Numbers ’09 only supports XLSX exports" = "Numbers ’09 僅支持導出 XLSX"; 
"OK" = "好"; 
"On %@, Aperture, iPhoto, and iTunes can launch and are functional, but you may see minor glitches." = "Aperture、iPhoto 和 iTunes 可在 %@ 上運行，且多數功能可用。然而，您可能會偶爾遇到少量問題。"; 
"Open Apple Configurator 2, then connect an iOS device to your Mac." = "打開 Apple Configurator 2，然後將 iOS 設備連接到您的 Mac。"; 
"Open Apple Configurator 2’s temporary folder" = "打開 Apple Configurator 2 的臨時文件夾"; 
"Open Finder. Hold down the ⌥ Key, and choose Go › Library." = "打開 Finder 。按住 ⌥ 鍵，並選擇 “前往” › “資源庫”。"; 
"Open Mac App Store" = "打開 Mac App Store"; 
"Optimize for macOS Big Sur" = "為 macOS Big Sur 優化"; 
"Optimize for macOS Catalina" = "為 macOS Catalina 優化"; 
"Pages ’09 only supports DOCX exports" = "Pages ’09 僅支持導出 DOCX"; 
"Parallels Desktop" = " Parallels Desktop 虛擬機"; 
"Preview instructions on Mac…" = "在 Mac 上預覽步驟…"; 
"Pro Applications Update 2010-02" = "Pro 應用更新 2010-02"; 
"Pro Update" = "Pro 應用更新"; 
"Quit" = "退出"; 
"Quitting Retroactive now may result in a corrupted install of %@ and is not recommended." = "不建議退出解印，以免導致已安裝的 %@ 受損。"; 
"Refresh %@ icon" = "刷新 %@ 圖標"; 
"Replay" = "重播"; 
"Retroactive" = "解印"; 
"Retroactive %@ is already the latest available version." = "解印 %@ 已是最新版本。"; 
"Retroactive can also unlock Final Cut Pro 7, Logic Pro 9, and fix iWork ’09 on macOS Mojave or macOS High Sierra. " = "解印還可以在 macOS Mojave 和 macOS High Sierra 下解除對 Final Cut Pro 7 和 Logic Pro 9 的封印，或修複 iWork ’09。"; 
"Retroactive can optimize %@ for either macOS Catalina or macOS Big Sur." = "解印可為 macOS Catalina 或 macOS Big Sur 優化 %@。"; 
"Retroactive can unlock your installed version of %@ %@, but works best with %@ %@. To avoid stability issues, we recommend updating to %@ %@ before proceeding." = "雖然解印可以解鎖您已安裝的 %@ %@，解印搭配 %@ %@ 效果最佳。為了提高穩定性和兼容性，解印建議您先將軟件更新到 %@ %@，然後再繼續。"; 
"Retroactive is unable to locate %@ on your Mac. %@" = "解印在您的 Mac 上找不到 %@。%@"; 
"Retroactive is unlocking %@. Quitting Retroactive will result in a corrupted copy of %@." = "解印正在解鎖 %@，退出解印會導致已安裝的 %@ 受損。"; 
"Ringtones and iTunes U" = "鈴聲與 iTunes U"; 
"Run Anyways" = "嚐試運行"; 
"Save and install the IPA" = "保存並安裝 IPA"; 
"Scan this QR code on your iPhone, iPad, or Android device to view step-by-step instructions." = "在您的 iPhone、iPad 或 Android 設備上掃描此二維碼以查看詳細步驟。"; 
"Select your device, click “Add”, then click “Apps”." = "選中您的設備，點擊“添加“，然後點擊“App”。"; 
"Selected app is incompatible" = "不兼容所選擇的應用程序"; 
"Shop DVD on eBay" = "在網絡上查找安裝盤"; 
"Sign %@" = "簽署 %@"; 
"Sign in with your Apple ID. Select an app you have already purchased, then click “Add”." = "登錄您的 Apple ID。選擇一款您已購買的 App，然後點擊“添加”。"; 
"Some serial numbers for Final Cut Pro 7.0 do not work with Final Cut Pro 7.0.3. If you are asked to register again, you need to find and enter a serial number compatible with Final Cut Pro 7.0.3." = "有些兼容 Final Cut Pro 7.0 的序列號不兼容 Final Cut Pro 7.0.3。如果您的 Mac 提示需要重新註冊軟件，請尋找並輸入與 Final Cut Pro 7.0.3 相兼容的註冊碼。"; 
"Starting from April 2020, you'll need to use Apple Configurator 2 to download iOS apps on your Mac." = "從 2020 年 4 月起，您需要使用 Apple Configurator 2 方可從 Mac 電腦下載 iOS 應用程序。"; 
"Stop Installing %@" = "停止安裝 %@"; 
"The Internet connection appears to be offline." = "您的設備沒有接入互聯網"; 
"The copy of %@ you have installed is %@ %@, and is too new to be modified." = "您已安裝的 %@ 是 %@ %@，因為版本太新而無法解除封印。"; 
"The copy of %@ you have installed is %@ %@, and is too old to be modified." = "您已安裝的 %@ 是 %@ %@，因為版本太舊而無法解除封印。"; 
"The copy of %@ you have installed is %@ %@. You need to first install a minor update before Retroactive can modify it." = "您已安裝的 %@ 是 %@ %@。您需要先安裝一個小版本更新，然後才能解印。"; 
"There isn't enough free space to install %@" = "剩餘磁盤空間不足，無法安裝 %@"; 
"There's usually no need to unlock it again." = "通常情況下，無需重複解印。"; 
"This version of Retroactive is only designed and tested for macOS High Sierra, macOS Mojave, macOS Catalina, macOS Big Sur, macOS Montery, and macOS Ventura, which may be incompatible with %@." = "此版本的解印僅適用於 macOS High Sierra、macOS Mojave、macOS Catalina、macOS Big Sur、macOS Monterey 和 macOS Ventura，並可能不兼容 %@。"; 
"To get started, find an older Mac released before Late 2019, and install macOS Mojave on that Mac." = "先找到一台在 2019 年 10 月之前發布的舊款 Mac，然後安裝 macOS Mojave 以繼續。"; 
"To get started, install macOS Mojave on a separate volume." = "在單獨的宗卷上安裝 macOS Mojave 以繼續。"; 
"To quickly access IPA downloads in the future, drag the MobileApps folder into Favorites." = "如需今後快速訪問 IPA 下載，可將 MobileApps 文件夾拖動到個人收藏中。"; 
"To use iTunes 12.9.5 on Mac computers with Apple Silicon, you need to disable System Integrity Protection." = "如需在配備 Apple 晶片的 Mac 電腦上使用 iTunes 12.9.5，您需要先關閉係統完整性保護。"; 
"Try Again" = "再試一次"; 
"Unable to %@ %@" = "無法%@ %@"; 
"Unable to download %@" = "無法下載 %@"; 
"Unable to quit Retroactive" = "無法退出解印"; 
"Unarchive Xcode and move it to the Applications folder" = "先解壓縮 Xcode，然後將其移動至應用程序文件夾"; 
"Unlock Aperture and iPhoto, or install iTunes." = "解除對 Aperture 和 iPhoto 的封印，或安裝 iTunes。"; 
"Unlock Final Cut Pro 7 and Logic Pro 9, or fix iWork ’09." = "解除對 Final Cut Pro 7 和 Logic Pro 9 的封印，或修復 iWork ’09。"; 
"Unlock Final Cut Pro 7, Logic Pro 9, Xcode 11.7, and fix iWork ’09." = "解除對 Final Cut Pro 7、Logic Pro 9 與 Xcode 11.7 的封印，並修複 iWork ’09。"; 
"Unlock {name} again" = "重新解印 {name}"; 
"Untitled" = "新項目"; 
"Update (Recommended)" = "安裝更新 (推薦)"; 
"Update available." = "可下載新版本解印"; 
"Update to a newer version of Retroactive" = "下載並安裝安裝新版本的解印"; 
"Use Apple Configurator 2 to download iOS apps" = "使用 Apple Configurator 2 下載 iOS 應用程序"; 
"Use iTunes without Full Disk Access" = "跳過完全取用瓷碟使用 iTunes"; 
"VMware Fusion" = " VMware Fusion 虛擬機"; 
"View Release Page..." = "查看下載發布頁..."; 
"Waiting..." = "等待中..."; 
"We recommend updating %@ to version %@." = "解印推薦您將 %@ 更新至 %@ 版本"; 
"While apps optimized for %@ can request granular access to Removable Volumes, iTunes was built before %@. Retroactive’s loader script has similar requirements." = "盡管為 %@ 優化的應用程序可以選擇隻允許訪問可移除的宗卷，iTunes 為 %@ 之前的係統構建。解印的加載腳本也有類似的要求。"; 
"Why does iPod syncing need Full Disk Access?" = "為什麼與 iPod 同步需要完全取用瓷碟？"; 
"Why isn’t this more granular?" = "為什麼不能選擇更加細化的訪問權限？"; 
"Working..." = "進行中..."; 
"Would you like to create a new iTunes library to use with iTunes %@?" = "是否要創建一個新的 iTunes 資料庫，從而與 iTunes %@ 配合使用？"; 
"Would you like to create a new iTunes library?" = "您是否想要創建新的 iTunes 資料庫？"; 
"Yes, you can. However, iTunes will not sync with iPod devices, play music on removable storage, or access shared iTunes libraries on a network drive." = "可以。然而 iTunes 將無法與 iPod 設備同步或播放存儲於可移除的宗卷的音樂，也不能訪問網絡共享服務器上的 iTunes 資料庫。"; 
"You can download and install iWork ’09, which includes %@, from The Internet Archive." = "您可以在互聯網上找到，並下載和安裝 iWork ’09 (包含 %@)。"; 
"You can export existing Keynote presentations into PowerPoint presentations. To view and edit your Keynote slides, animations, and transitions, run Retroactive on a real Mac." = "您可以將現有的 Keynote 演示文稿導出為 PowerPoint 演示文稿。如需查看或編輯 Keynote 幻燈片、動畫和轉場，請在真正的 Mac 電腦中運行解印。"; 
"You can export existing Numbers spreadsheets into Excel spreadsheets. To view and edit your Numbers spreadsheets, run Retroactive on a real Mac." = "您可以將現有的 Numbers 表格導出為 Excel 表格。如需查看或編輯 Numbers 表格，請在真正的 Mac 電腦中運行解印。"; 
"You can export existing Pages documents into Word documents. To view and edit your Pages documents, run Retroactive on a real Mac." = "您可以將現有的 Pages 文稿導出為 Word 文檔。如需查看或編輯 Pages 文稿，請在真正的 Mac 電腦中運行解印。"; 
"You can export existing projects into XML files, so that SendToX, DaVinci Resolve, Media Composer, and Premiere Pro can open them. To use editing features such as timeline and preview, run Retroactive on a real Mac." = "您可以將現有項目導出為 XML，從而將其轉移至 SendToX、DaVinci Resolve、Avid Media Composer 和 Adobe Premiere Pro CC。如需使用時間線與預覽等完整編輯功能，請在真正的 Mac 電腦中運行解印。"; 
"You can open and organize your Aperture library, or export edited images. To use editing features such as image preview, adjustments, brushes, and effects, run Retroactive on a real Mac." = "您可以打開和整理已有的 Aperture 資料庫，或導出已編輯的照片。如需使用圖像預覽、調整、筆刷和效果等完整編輯功能，請在真正的 Mac 電腦中運行解印。"; 
"You can open and organize your iPhoto library, or export edited images. To use editing features such as image preview, Quick Fixes, effects, and adjustments, run Retroactive on a real Mac." = "您可以打開和整理已有的 iPhoto 資料庫，或導出已編輯的照片。如需使用圖像預覽、快速修復、效果和調整等完整編輯功能，請在真正的 Mac 電腦中運行解印。"; 
"You can try to %@ %@ again." = "您可以重試%@ %@。"; 
"You have already unlocked %@." = "您已經成功解印 %@。"; 
"You have installed an older version of iTunes (%@), which is not compatible with your current iTunes library (%@)." = "您安裝了較早版本的 iTunes (%@)，不兼容您現有的 iTunes 資料庫 (%@)。"; 
"You need to install Final Cut Pro 7 first." = "您需要先安裝 Final Cut Pro 7。"; 
"You need to install an older version of %@ %@" = "您需要安裝舊版 %@ %@。"; 
"You need to install {name}." = "您需要先安裝 {name}。"; 
"You need to update %@ from %@ to %@." = "您需要將 %@ 從 %@ 更新至 %@。"; 
"Your startup disk only has %d GB available. To install %@, your startup disk needs to at least have %d GB of available space." = "您的啟動磁盤隻有 %d GB 可用空間。如需安裝 %@, 您的啟動磁盤至少需要 %d GB 的可用空間。"; 
"a virtual machine" = "虛擬機"; 
"an hour" = "一小時"; 
"downloading and installing" = "下載和安裝"; 
"fix" = "修復"; 
"iPhoto has reduced functionality" = "iPhoto 功能受限"; 
"iPod devices are considered as removable storage by %@. iTunes needs Full Disk Access to access removable storage and shared network drives." = "%@ 將 iPod 設備認定為可移除的宗卷。iTunes 需要完全磁盤訪問權限才能訪問可移除宗卷和共享的網絡服務器。"; 
"install" = "安裝"; 
"installing support files for" = "安裝組件以支持"; 
"unlock" = "解鎖"; 
"— Retroactive" = "— 解印"; 
"App Store" = "App Store"; 
"CoverFlow" = "CoverFlow"; 
"Xcode 11.7" = "Xcode 11.7"; 
